睇賊鬥好定蘿拉好？

後者

前者ok

利申：睇咗

同期仲有套game night想睇

剛睇完賊鬥好睇喎，個爸爸好正